尋失物-鎖匙一條

單丁鎖匙一條，黑色膠頭，上面有''SL同數字的字樣

如拾獲 請告知

推

你搵失物係咪應該講埋係邊唔見呀？

去過太多地方，所以都唔清楚準確位置